I--ik had hem verlaten."
Hij was stil, Vervolgens keek hij op haar hand.
"Where is your wedding-ring?"
vroeg hij, zo rustig als voorheen.
Ze keek haar hand.
"Ik heb hem achter me," zei ze.
"I-Ik ben niet zijn vrouw meer."
"Gescheiden?"
Ze crimsoned aan haar nek.
"Nee.
I--ik heb hem verlaten."
Hij keek haar gestaag, en vervolgens, als had hij een antwoord op zijn onuitgesproken vraag in haar zuivere ogen, Hij trok een lange adem.
"Het was zijn schuld, dan?"
"Ja," zei ze op fluistertoon.
"Don't ask me to vertellen, Varley.
I--ik kon niet.
Dat zou hetzelfde zijn als scheuren open een wond; en het zou ook geen goed.
Wij zijn gescheiden forever!"
Ze haar hoofd weg van hem, en hij zag haar lippen trillen.
"Bedoelt u dat hij is slecht voor je?"
